1950機場近俊運南路有閃燈的狗車，路邊停泊中

睇唔到 入面有冇人

藍藍紅紅咁係度閃

咬實721

一日有外國遊客一日都安全

泊咗全日架喇

係